汽車白痴 想問小路出大路前係咪一定要望望大路有無車先

如果小路無望照出而撞左大路駛緊既車
咁其實係邊個錯
會係大路既錯 還是 小路出既車錯呢

睇前後 後者9成有錯

小路點都錯 完

唔係㗎 小路轉出不嬲大曬 考路試個陣直接衝出大路就實冇死

唔係 你喺條街見到d honda 都就咁出 唔撞就冇事

直接出 啲人會讓

但呢個post啲人覺得大路錯
所以先喺呢度問問，你地專業啲

無片得一段文閪知咩

睇情況

唔停直出
會比鐵馬捉

大路要讓小路車出先 好似班馬線咁 讓人行先

補充返 唔係會俾人話無使用優先權

樓主應該冇車牌

考個牌你就會有答案

你都係交番個車牌出嚟吧啦

可能佢係我之前學車撞到個位

一岀試場就炒

我大路佢小路照岀

佢都冇牌點交返出黎